想搵返達哥聲演甲賀忍法帖開場白..

幾年前youtube睇/聽過 覺得幾有feel